ISIC國際學生證問題

小弟將會去exchange
想問下申請張isic去歐洲用嘅話 申請果陣應該係用香港自己讀緊果間u定係用歐洲exchange間大學嚟申請
會唔會話歐洲果邊話你間u唔係歐盟地區所以冇優惠
唔該晒

用香港果間u申請
唔會因為唔係歐盟而冇優惠，isic係全球通用，全球大部分國家應該都有優惠，你自己可以上isic個網睇下邊d國家有優惠

唔該晒